一人一個劇集最巔峰角色

有冇邊一個角色
你覺得佢係響果套劇集𥚃面係佢演藝生涯演得最正?

我會揀大唐雙龍傳入面嘅唐寧

林峯 管家仔

柴九

世界大戰抹黑宇宙了

肥貓

丁蟹

高天鷲

唐立言
高天鷲
李奇
許文彪

後生唐寧世界無敵

尋秦記
連晉 嫪毐

Bgm: 呀~呀~~~

生完b嘅唐寧都好無敵呀

唐姨 最佳好女友

三哥 賭場風雲 算唔算

尋秦記 趙高
佢係咪冇撈？

Michael Scofield Prison Break

比干 魯振順

魯振順 東方不敗

江華好難定義巔峰
李大蝦 雍正 唐三藏 項羽 全部都咁經典

馬炭

我4條A.gif

陳冠希 頭文字D

老表你好hea 王祖藍

周星馳係咩？？？
尹天仇？ 定 至尊寶？

死左

屌俾你講咗
咁我唯有講 Walter White - Breaking Bad

西遊記 , 張衛建

子浩，may may ，真情
law霸，怒火街頭

啲人係唔係唔識分劇集同電影

好似冇死喎

點解江華後來唔演戲？

初哥哥

羅嘉良扮女人

有病

郭晉安 阿旺

美人

可以順手加埋妲己溫碧霞

當年好J 到

唐立言
青雞面
尋泰記林峰

好戲過tvb全部人了

霍景良

阿旺

laughing哥
歡喜哥
跛co

娥姐
細細個以為娥姐全名叫關詠娥 大個先知啲人嗌佢做娥姐原來係佢喺陀槍師姐嘅角色名嚟

點解講咁耐都未有小龍女劉亦菲

幫你補圖

林保怡 大衛

fucking良

駱達華
鮑國平

李天翔
譚忠

大時代 方進生

撈家 葉榮添
古天樂 尋秦

仆街二叔

吳卓羲 issac

坤哥 墨基

紀曉嵐
和珅

劉丹-叉燒炳/洪七公
黃日華-降龍十八掌

殷十娘

仲有步步驚心嘅劉詩詩都係好經典

秦煌－周伯通

發覺同你口味好似
馬爾泰若曦同四爺
但狼女莘月都好顛

正到癲
2005

其實hktv有幾套都依然咁正

2014

黃日華-喬峰
有好多集會睇到激動得制男人老狗流馬尿...

真情阿海 到而家都係咁叫

大小姐

吳鎮宇-sam哥 衝上雲霄

亦菲同詩詩兩個都鐘意，一個神仙，一個天使

謝源/段玉樓

吳啟華 程至美
林保怡 黎國柱
張家輝 甘量宏
馬浚偉 曹植
陳錦鴻 許文彪
魏俊杰 佗槍師姐
馬國明 顧汝棠
林嘉華 青雞面
向舒服 榮萬鈞
黎諾懿 馬壯
洪泳城 馬炭
周柏豪 使徒行者2
坤哥 墨基
林家棟 方有為

發覺林家棟拍電視劇套套都好突出 （豬肉榮 大鬧廣昌隆 謝四 布袋和尚都好正）

講大唐
婠婠都係胡定欣全盛時期

譚耀文 - 明智傑
$12,000 - 馬小玲
尹天照 - 況天佑
宇宙最強 - 陳真

鄭則士, 肥貓

梗係巔峰啦，因為之後就係斷崖

佢喺間理髮店做緊洗頭，好有禮貌同幾細心，試過幾次都係俾佢洗

歐陽震華套套都正 揀唔到

其實我有諗過揀婠婠.....
不過唐寧真係好正
(近排翻睇大唐雙龍傳)

劉亦菲做小龍女果陣係仙女

劉詩詩對眼唔得 死魚眼 係個靚女既凡人

演技巔峰？

個時木偶都好索

丁蟹 鄭少秋

雖然劉亦菲好明顯係大陸樣，但佢真係好靚，特別古裝

另外
早排個廣告又係拍到好靚

馬德鐘=色狼

肥貓 造王者

LUEMN

司徒拔

[img]

情人眼裏高一啲？

馬德鐘-燕王

郭峰

呂不韋

金城安 飾演 金城安

我覺得相反
劉亦菲對眼唔得

江華嘅項羽舉世無雙！

識咩吖你

何家勁 - 展昭

王喜 錢嘉樂 鄭敬基 烈火雄心
陶大宇 郭可盈 刑偵

呀旺

咁我講 Bellick Prison Break

天與地黑仔 鼓佬 以我既年齡黎睇既話

張家輝-化骨龍

玉瑩小主電影嘅話就細細粒

一號皇庭/佗搶師姐

霍景良正啲

尋秦記 嬴政
而家搵番佢應該做唔出初生之犢而後期處處充滿機心既感覺

但佢癲狂係做管家仔

黃子華 男親女愛

王喜 - 紀德田（烈火雄心二）

劉醒
尼嬉米@我？

有聲

你今日贏嘅機會係零

卡比獸

一定係辣薑

望左好耐，睇下佢支煙係咪牆到拎落黎

馬德鐘
扣你五十分vs鞭打本王
唔知揀邊個好

如果依個世界有上帝，我係上帝

阿旺正傳 郭晉安

唔識分 全部都衝動警察

茅十三

茅十八

認同劉亦菲poker face 金庸話過佢太貪靚冇表情

做足幾廿年冇人取代到

係都如妃啦
爾淳同安茜都吊打玉瑩小主
黎姿做呢個角色真係麻麻地

反而佢做黑夜彩虹嘅黑心婆 同埋 趙敏就好好

慕容雪

成個post都冇十娘 封神榜？

肥貓
阿旺

馬場大亨 李大有
嗰種天跌落嚟當被冚態度
大起大跌
每次都用最刺激瘋狂嘅方法解決問題

馬子仁 - 馬子仁

秋官 丁蟹

行上台阻止呂不偉果幕，真係好撚霸氣

小龍女 劉亦菲

仲有慳妹

排長

金庸表示佢死前最後悔就係話劉亦菲做戲冇表情

Issac係衝動機師

好耐無見佢拍戲

華爾街狼人我覺得都係經典演技

鄭伊健

應該係衫袖有啲緊所以伸直手調整吓

大帥哥 - 張衛健演藝生涯完全體

daenerys targaryen

唐文龍－金勝
J到出血

江華真係好好戲扮乜似乜，又唔係視帝祥個種浮誇演技派，佢真係好自然咁成為左個個角色，而唔係靠一啲特出既情節帶出角色性格
又靚仔
佢既成就絕對反映唔到佢既實力

佢套求婚大作戰都好好睇

細個連電視內容都未明
但對金蛇郎君印象勁深 冇重睇過但都仲好深刻好型

幣少 黃鉦傑 「 鴨寮街狼人亅

本人？

馬壯 最接近神嘅男人

小強 男親女愛

鄧萃雯做九姑娘都冇人提???

佢從影多年真係得呢套成功

陳妙瑛/向海嵐 無頭東宮

倚天屠龍記 正D

反黑 招積 by張健聲

黎耀祥 豬八戒大老爺
鄧萃雯 如妃

歐陽震華梗係田味吉

我嘅堅誠師兄～～～～

屌! 有聲

電影版變咗萬金勝

小龍女本身就系 poker face 無咩感情
佢成世人都係古墓

大殿下 許許許

向佐 榮萬鈞

文頌嫻 碧瑤仙子

孝義 永在心

孫悟空 張衛健
哪吒 陳浩民

何雙喜 余詩曼
酒是故鄉醇既林家棟

呀旺 郭晉安
肥貓 肥貓

菀瓊丹 殷十娘 哪咜仔

葉璇

佢做呢個角色真係好好
完全無違和感

上台呢下真係好霸氣
"若然連呂不偉咁既人都可以做大王，咁就真係令人汗顏喇！"

學警系列嘅吳卓羲

好撚型

鳳凰四重奏 - 佘詩曼
天與地 - 陳豪

江華我覺得西楚霸王先係巔峰

你個昏君！

宛瓊丹- 十娘

唐立言真係痴撚線

劉亦菲都有輕微豆雞眼

廢事啦

法證先鋒 蒙嘉慧

山下智久 令狐沖
魯振順 東方不敗
陰謀誠 紂王
柴九 柴九
阿海 阿海/我最期待畫面

游三水

佢應該係如妃啦

蔡少芬 洛神
文頌嫻 天子尋龍
張衛健 西遊記
陳浩民 封神榜
羅嘉良 李奇/衛斯理/我怕就怕失望
馬德鐘 洪武三十二

有意思！有意思！

寡人笑撚佐.jpg

封神榜-苑瓊丹
西遊記~張衛健
鐵馬尋橋-林嘉華

無業樓民 凌希斯

比黎姿拎左視后，搞到巾幗梟雄先有得拎返
明明如妃更加值得拎

山下頌賢

BGM一出, 萬夫莫敵

講咁耐都唔見呀旺

封神榜
十娘

Joey - Friends

Agent Mulder and Scully - X-Files

久利生公平 - Hero

阿久津真矢 - 女王的教室

型到 個取鏡都好正

馬德鐘梗係做耶穌最經典啦

我怕就怕失望真係好痴線

劇集

點都係趙敏啦

真係好正

唐亦琛Sam哥 吳鎮宇

尹天照 況天佑

02:20 電視界其中一幕最佳表演 , 喊戲有續流

咪臭係，當年陳玉蓮仲更加冇表情，但就係被喻為最神似嘅小龍女之一…

我地又可以再睇睇仙劍趙靈兒演到可愛活潑，再睇埋近期嘅二代妖精，完全係同小龍女完全唔同嘅演繹方式…

好多連登仔根本連睇都未睇過就盲反

Charlie Cox - Daredevil
Jon Bernthal - Punisher

佢做既沖哥真係好撚浪子
成套劇既選角都係一絕

呢套真係做得好好

佢好多經典wo 方世玉 韋小寶
基本上90後係睇佢大

Ducking 良又係氣勢十足

就係咁先至有仙嘅感覺，
比平凡人多一份可愛

其實劉亦菲天龍個時先係全盛

李若肜正d

黎耀祥> cosplay 韓信
當年神級演技屌晒全tvb老母西
簡直係再生韓信

行開啦祖藍

呀啞～啞呀

姑姑

一桐

阿旺演郭晉安

我都想睇返 但揾唔到粵語版

薛海皮最巔代表作

全盛點會唔係仙劍時期

完全冇古典味，好格格不入

我貼大陸妹被連登仔無視，
係得巴打你獨具慧眼

中西食療坊

佢呀媽雅夫人都演得好

有無巴打仲記得呢套

童年心中嘅經典

youtube 有, tvb 經典武俠頻道
不過要用vpn 轉日本先睇到

愛回家 龍力蓮

好好味架哈哈哈哈

佢老母好J過溫碧霞好多

劉松仁

比次機會丫 老細

肥貓 肥貓

仲有 唐三藏 同 項羽

郭峰 呂不韋
霍景良
祝展輝
萬世昌

明明係小龍女

論經典，亞視只有佢

方以因

Terry

半澤直樹

個角色好貼地
佢演嗰種平實嘅感覺好適合

至尊寶

食屎陳師奶

仲洗討論咩

天子尋龍 佢做得勁正

歐瑞偉 陶總管
覺得個角色好CK

好耐冇見佢
係咪冇拍戲好耐

秀才遇著兵 表哥

尋泰記 雪兒

張繼聰 tim少

王子華 余樂天
鄭裕玲 Miss Mo

哪叱仔呀～哪叱仔

十月初五的月光 - 佘詩曼
天與地 - 佘詩曼

羅嘉良梗係葉榮添
富貴門膠到

陳展鵬 喬天生

呢度應該唔夠十個巴打睇過呢套經典

轉左行賣保險

金蛇郎君

勁lag

我ok 喎...iso 用vpn cat

ios

我用電腦

恨女恨到成個白粉佬咁咁

金超群 包青天
其實條友仲有冇做過其他角色

楊怡都係巔峰

之後佢個鼻就開始巔峰

蓋世寶 - 大冬瓜

明明以前好自然,唔知做乜去整個鼻

除咗幾隻蝗蟲 專講蝗蟲之外

其他好明顯就係香港人
一講人名就自然就有人聲 / 音樂

Cctvb真係做到野
乜撚野柒世桃花都有蝗蟲提
好撚野
死返出去啦仆街

如妃之後又有四奶奶九姑娘呢啲角色 其他演員都有第二啲經典角色 係黎姿真係唔係玉瑩小主就係趙敏

其實拍呢個角色應該幾辛苦 痴到成面成身都係鬚
每次化妝好重手
仲要成日要落個池扮enjoy攬女
唔知幾耐冇換水同臭曬嘅tvb廠景臭水

大鬧廣昌隆好啲

呢度你話事？

刀下留人 -- 簡慕華/赤映霞
其實係咪好少人睇過

到依家都正係記住佢叫Doris

黎耀祥 秀才愛上兵
拍柴九之前個套，一人分身2角
好撚正

陳榮峻-譚道德

一定係最癲瘋

呢幕鏡頭 拍攝手法改下 一定好撚型

林家棟果時幾乎係清末，民初劇 指定男主角

小龍女有咩表情

王喜
應該得烈火雄心會有人記得

唐立言

我覺得佢套求婚大作戰先係巔峰喎

喘煲完 一流

認同

識貨！ 朕嘅女神

呢個又係天使

記得 正到爆

林峰 秦始皇

棋

成套都一流

留名

其他嗰啲角色本身套劇都係經典，有好好嘅班底，而鷲哥呢套劇本身係垃圾，但係佢一個角色可以帶起成套劇

好嘥，其實佢都幾好戲

不一樣的天空嗰陣真係以為佢係白痴仔

識貨